藍絲呀姐：「d黑衣暴徒散播謠言搞到人心惶惶」

岩岩等車 聽到個藍絲呀姐係到講電話：「d黑衣暴徒散播謠言搞到人心惶惶」仆街死啦
仲講到佢自己好醒咁話係d傻人先信
話香港遲早比黑衣暴徒搞死
咁都可以賴落示威者到On99

全程啤9住佢 聽到火都黎

眼神制敵

好撚嬲聽到

香港咁撚多暴徒, 好危險㗎嘛,咪唔好撚落嚟囉。
啲死支那人又要落嚟

啤住有乜用

咁佢除返個口罩先講嘢

你以為自己怒啤
其實係毒撚斜視

即刻除口罩咳2下

呢班柒頭冇得救嫁啦

封關封貨謠言又係佢地傳出黎
盲搶又係佢地
響屋企話人盲搶同散播謠言又係佢地

呢班人個腦真係唔知缺左咩野

支那低端dna

係呀 相信政府！ 口罩？暴徒先戴！

對住佢咳兩野

D藍絲真係腦殘

我驚佢有

真係要繼續整d文宣比D on9藍絲
暴徒先會戴 信政府唔洗戴

啤住佢有乜用?

黑衣人派口罩, 藍屍搶口罩

屌柒佢啦 啤

叫佢上武漢

小弟不才

咁佢有無戴口罩先 ?

有戴 , 屌佢話人謠言但自己又戴
無戴 , 屌佢有唔戴口罩無公德心

著數就識拎 佢老味

個阿姐應該中撚左肺炎 建議你坐開少少

屌佢唔驚唔好帶口罩囉

所以我都支持Tommy個做法
口號都唔肯嗌既藍絲死都唔抵可憐

叫佢出去慢慢排口罩啦 同佢講都多鳩餘

屌 有口罩排佢咪又係衝去搶

佢有 仲大大聲講電話
想宣揚比D腦殘既人知
重複講左好多次仲

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

其實中聯辦、中宣部、一國兩制研究中心
旗下的網絡評論員，從未需要付出發佈謠言的代價

如果有人夠疆私人檢控周融等人，佢地坐到2100年都未坐完

謠言嚟啫，戴柒呀？

就黎講到隻毒都係黑衣人放出黎

行過去坐佢附近表示認同。

暴徒瘋狂搶廁紙，m巾

願天下藍絲得肺炎死

啤佢做乜
笑鳩佢咪得

人心黃黃

1月2號暴徒話有肺炎 結果呢
秒ed 呢D人要屌

所以home office期間手足要努力文宣
屌d藍絲真係唔撚係路

腦缺腦

俾我一定屌7佢

上次（未有疫症前既反送中）
係商場見到師奶A同師奶B講
「啲人收曬錢架啦，咁得閒出黎攪喇喎，上網都有曬相影到爆眼果個.....」
仲要斜斜地藐住我
我同我男友兩個都著全黑

我即刻指住佢問「你講乜撚野呀？大聲啲」
即刻收皮

真係得藍C先會講大聲發表佢地偉論 唔知點解

之前聽到個藍絲話
無人同林鄭搞對抗
就唔會搞到而家都唔封關
藍絲嘅創造力量同幻想
會嚇你一跳

唔好話你地蠢？乜都懶人

真係唔知咩構造 畀人撚緊仲屌返指證個仆街嘅人

用眼神嚟屌人

同視姦 冇分別

樓主唔敢學啤梨哥開佢波

你那雙眼動人 笑聲更迷人

係呀係呀, 肺炎係我地吹水吹出黎架偏偏你呢D on9藍絲又信喎咪再戴口罩呀笨

共狗林奠都係我地嘅人一齊講大話 藍屍最撚正常

疫症當前，命仔緊要
其實好多藍絲呢次都轉左色
就算唔係黃，都起碼叫綠，都屌緊林鄭係臭閪

佢地支持封關，對醫護罷工覺得唔好，但又明白係迫於無奈
佢地支持火燒粉嶺暉明邨，支持美孚抗爭etc
(講到明都係自己利益行先）

「黃絲唯恐天下不亂」「黑衣人散播謠言」「黑衣人半年前買撚曬啲口罩囤貨賺錢」

講得出以上說話果啲已FC無撚得救
唔需要對佢地包容，因為佢地影響緊我地前進同浪費緊我地資源

藍屍同粉紅一樣
唔到自己死唔會悔悟

你做咩唔係即刻面前咳兩聲
再攞個回鄉證出嚟

個藍屍阿姐已經徹底俾樓主由頭姦到落腳，體無完膚，
相信藍屍阿姐已經力歇筋疲，得到佢應有嘅懲罰

公司啲on9都係咁，話黃絲咪淨係做呢啲野，唔係有咩做？仲話你睇，中國一話冇人手整紙巾乜乜柒柒就搞到缺貨，你睇下中國對香港幾重要，仲話沙士味又係靠中國香港經濟先好返，而家啲80，90邊知呢啲野啊。
我即屌：岩啊，味有沙士香港就風平浪靜，咩事都冇，多謝中國送沙士黎香港，搞到死城仲送埋自由行過黎搞埋啲香港人嘅日常生活環境，咁先要多謝中國送啲沙士黎先，再多謝中國送埋自由行過黎。即係我打工搞到老細間公司唔掂，之後我搶間公司再做埋老細，然後再請返老細做我員工，我老細仲要多謝我請佢做員工

聽講搶廁紙都係藍屍gp 傳出嚟

叫佢唔好戴口罩， 市面所有消息都係假。

相信用眼神可以令佢收聲！

三萬個暴徒

藍屍日日話支那幾強大但係有咩風吹草動話無廁紙又忽然唔相信黨第一個仆去買

扣阿姐200血

幫手維穩仲好
死都喺佢地死先
爆咁耐仲信支共冇一個喺無辜

因為佢想connect身邊腦殘既人
洗腦

我驚佢有肺炎 陣間除口罩吐痰比我就Gg

陣間比佢吐啖口水就Gg

係就係嬲d 架喇
不過你又冇得郁佢亦唔敢郁佢啦
自己忍下睇下點同班仆街攬炒好過啦
佢講乜其實唔緊要最緊要係佢不得好死姐
當然佢臨死之前先發現原來個大仆街係自己撐緊嗰個就再抵d 啦
不過冇咩可能

咁佢未唔好戴口罩囉

一齊屌，話唔使戴口罩
如果佢手上有幫佢掉鳩埋

最快死都係呢啲人 洗鬼理佢 由佢相信黨

你好撚柒

缺教育，唔識過濾資訊

下次見到呢類人直接開聲屌柒佢就啱
呢啲人唔屌唔得
利申已經試過幾次

由佢, 袁國勇估最終140萬人, 正正係因為統計到有呢班人到今日都唔會提高衛生防護意識

就等肺炎淘汰啲應該被淘汰嘅人類

「藍絲散播謠言搞到人心惶惶」

希望佢講完遺言病發

佢想出位 唔影相幫下佢

藍屍廢老平時無人理架 有機會就停唔撚到爆哂佢啲偉論出黎

佢有冇口罩呀咁 叫佢除啦

佢有錯咩？
多啲藍屍咁諗咪幾好
少咁啲人搶口罩

佢中招死全家咪知係咪謠言

死全家都唔知架 我見過藍屍佢細佬畀支那醫院醫死咗 都仲話支那醫院好先進又大架 香港邊有佢好 真係祝佢早日團聚啦

可能你當時勢孤力弱唔咁屌我諒解
但屌你上嚟開post你大頭相都冇影到張咁你開嚟把撚

一日最衰都係佔中

扯佢口罩

我地係輸緊 連遊行都出唔撚到 嬲有鬼用

唔洗理班廢老啦

似中腦炎多d

唔怕，信政府，唔戴口罩

如果佢戴口罩就係暴徒甲由反中亂港

叫佢徐口罩。我吐7佢口水睇下

你咪唔好戴口罩
家下搶得最勁係你哋班藍屍廢老

點解香港咁多垃圾冇思考既藍絲

點解唔學下我屌９佢地呢

毒撚啤人係有種比人強姦既感覺
何況聽樓主咁講，佢應該啤咗好撚耐
個呀姐應該個閪闊過西隧，行路會不停滴尿

你話佢係共產黨派你黎傳播病毒既

啤係唔夠，應該要一巴扯埋去

即刻除撚咗佢個口罩

除口罩囉

不要說出真相啊

洗乜理呢啲藍絲，多數會中肺炎

由得佢
過幾日就會少一隻支那蝗搶資源

藍屍繼續睇淡囉 中肺炎機會又多幾倍

你哋班藍絲垃圾夠自己造謠話物質嚴重短缺啦
死撚哂去啦

唔駛嬲
佢依種人遲早中肺炎

開聲屌啦！呢D藍屍唔屌以為自己好撚巴閉。之前地鐵屌過兩個。
一個帶口罩（未爆發前）嘅廢女老人，8點左右北角上車。
一個中女睇埋晒D港人講地、香港G報呢D page，已經係咁同佢講呢啲係假新聞。

啱阿
根本就唔應該駁佢哋
應該畀佢哋覺得冇咩嘢
然後拿嘢死咁幾個

小個人爭口罩，小個人爭清潔用品仲好

一係最衰都關佔中事

咪唔好買口罩囉

垃圾樓主好撚嬲啊
點知原來冇料到 廢既
全程望住人

由佢啦 佢要死唔比佢死咩

全程啤9住佢

樓主怒bear樣

一巴撚煎落去啦廢老藍屍地底泥

負評係俾你無勇氣屌柒藍屁呀姐

樓主Pin

屌 我男朋友mami仲講緊罷工嘅醫護係人渣 仲話做得醫護就預咗要救人🤮 跟手就講哂啲歪理出嚟

個肺炎係黎消滅依啲on9嫁 佢哋會因為自己無知而亡

佢有沒戴口罩??

豬來，只不過係人型，唔使同佢地咁計較

咁佢咪叫佢d藍絲fd唔好搶囉

咁先好 呢種人第一個死先

樓主好人
如果佢想
個女人捱唔到呢程車

上次我翻工都係聽到兩個呀叔咁樣講野
話爆眼果位少女
之後我聽到好嬲 當場大大聲 屌佢老母 叫佢比人射爆隻眼囉
之後果兩個呀叔收左皮

不如話病毒係黑衣人研發出黎嘅生化武器

我真係會
不過記得吸一大口氣先除低咳
之後戴返

遇到呢啲真係要即屌
我都唔知試過幾多次
佢哋多數最後都係話我哋自己講關你咩事
呢個時候就屌多聲大聲啲你哋自己講就細聲啲

呢D真係快撚D中肺炎死撚左佢就岩

佢有冇上罩？

這就是香港的抗爭

呢班支那狗其實好易昆

支那豬係咁架喇

咁咪唔好信, 有事發燒咪撚搵D 黑醫黑護去睇, 去搵黑警

藍絲等天收中肺炎

我年初一聽到個親戚藍絲話社會運動搞到大中小學停課

記得唔好再比口罩人

係啦係啦 澳洲山火都係黑衣暴徒放家嘛 知啦

弱智藍屍系使q理佢咩

我日日係公司都係聽呢啲

飲緊水睇到呢句笑到噴哂出嚟

政府唔做嘢搞到人心惶惶

香蕉奶

最衰都係佔中

有畫面

你唔當場屌佢上嚟講把撚咩

我都見到有微信維穩新聞
射個波落去黄絲到🤣🤣🤣

哇樓主好勁 啤

低端人口無處不在

荃灣？

武漢肺炎變種，武漢腦炎
俗稱：武腦

笑撚左

係呀 叫佢唔好帶口罩

散播謠言唔敢講係咪啦
但信撚咗而走去盲搶口罩紙巾樽裝水就一撚定係你班仆街冚家剷藍絲

應該扮藍絲

扮一齊話暴徒
然後一路向佢咳

係架，根本就冇事，咪戴口罩中佢地計

真英雄以眼殺敵

呢啲見一隻屌一隻